<resources>
    <string name="app_name">Your Reaction</string>
    <string name="start_game">Играть</string>
    <string name="difficulty_levels">Выберите уровень сложности</string>
    <string name="start_round_1">Раунд 1</string>
    <string name="start_round_2">Раунд 2</string>
    <string name="start_round_3">Раунд 3</string>
    <string name="start_round_4">Раунд 4</string>
    <string name="zaglushka">-----</string>
    <string name="start">Старт </string>
    <string name="Min">Min  -  </string>
    <string name="Max">Max  -  </string>
    <string name="AVG">AVG  -  </string>
    <string name="repeat">Попробовать ещё раз </string>
    <string name="back">Вернуться к выбору сложности </string>
    <string name="FailTap">Колличество ложных нажатий </string>
    <string name="countFailTap">0 </string>

    <string name="bigSizeText">Впервые научные наблюдения скорости человеческой реакции стали проводить в начале девятнадцатого века,и вовсе не врачи-физиологи, а, как ни странно, астрономы. Началось всё с того, что разные наблюдателизаписывали разное время пересечения звездой меридиана, хотя приборы были одинаковы и работали исправно.
        Настоящие серьёзные эксперименты над скоростью человеческой реакции стали проводиться в середине девятнадцатого века и связаны они с именами Германа Гельмгольца, Зигмунда Экснера и Франциска Дондерса.
        Один отмерял скорость ответов испытуемого на тестовые задания, другой — реакцию на визуальные и слуховые раздражители, а третий — подключал электрошок к ступням.В итоге Экснер ввёл в научный оборот термин «время реакции», а Дондерс разработал классификацию произвольных реакций человека, ему же приписывают основание целой научной дисциплины, получившей название «ментальная хронометрия».
        Благодаря научному прогрессу дисциплина не стоит на месте, новые технологии с каждым годом повышают точность измерения реакции. Естественно, в этих исследованиях крайне заинтересована сфера спорта: регулярные наблюдения скорости реакции игроков ведутся в футболе, теннисе, автогонках, боксе и даже в шахматах. А где большой спорт, там теперь и киберспорт, и игровая индустрия в целом.Однако скорость реакции в спорте не равна реакции в видеоиграх, так же как она не равна и для разных игровых жанров.</string>
    <string name="play">Жми</string>
    <string name="help">Нажми на кнопку, как только она появится!</string>
</resources>